英國政府輝瑞疫苗不良反應報告

🚩英國政府輝瑞疫苗不良反應報告🚩

數據來源：

🚩英國政府輝瑞疫苗不良反應報告🚩

統計時間: 截至03/04/2021

*血液失調：2,033
*心臟疾病：1,032
*先天性疾病：3
*聽力障礙：713
*內分泌失調：10
*眼疾：1,242（12人失明）
*胃腸道疾病：9,360
*一般疾病：26,391
*肝臟疾病：17
*免疫系統疾病：466
*感染：1,863
*傷害：393
*調查中：965
*代謝紊亂：525
*肌肉組織疾病：11,565
*腫瘤：20
*神經系統疾病：16,107
*懷孕相關：29
*精神疾病：1,235
*腎臟/泌尿系統疾病：187
*生殖系統疾病：338
*呼吸系統疾病：3,575
*皮膚疾病：6,042
*血管疾病：992
*死亡：212
*醫療和手術程序：45

數據來源：